<resources>
    <string name="app_name">homework</string>
    <string name="title_home">主页</string>
    <string name="title_video">视频</string>
    <string name="title_me">我的</string>
    <string name="news1_title">罕见！江西一地惊现“海市蜃楼”奇观</string>
    <string name="news1_content">
        \t\t\t央广网宜春7月28日消息（记者胡斐 实习生李梦涵）“那个时候天空很暗，有种快要下雨的感觉，我就站在门口，无意中看到天空有‘海市蜃楼’，感觉很奇特。”村民聂小梦激动地说。近日，江西省宜春市铜鼓县三都镇浆里村惊现罕见“海市蜃楼”奇观。据悉，该景象持续了约1分钟，随后逐渐消失。\n
  \t\t\t“首先映入眼帘的是一丛山峦，山顶上凭空出现了一处宽阔的高墙围栏影像，围栏的一端似乎紧连着繁密的树枝。”聂小梦向记者描述当时看到的情形。论及该地“海市蜃楼”现象的成因，铜鼓县气象台台长廖满庭告诉记者：“从气象角度看，当时三都镇的水汽条件比较充分，大气条件也比较稳定，对‘海市蜃楼’产生具备一定的气象条件。”\n
  \t\t\t据了解，海市蜃楼简称蜃景，是一种因为光的折射和全反射而形成的自然现象。其形成与天气形势、气象条件、地理位置、地球物理等有密切联系，在海上或陆地上均可以看到，山区则很少出现。
    </string>
    <string name="news2_title">住建部：降低首付比例、认房不认贷</string>
    <string name="news2_content">
        \t\t\t楼市深夜再迎重磅利好！\n
\t\t\t据新华社消息，近日，住建部部长倪虹召开企业座谈会，就建筑业高质量发展和房地产市场平稳健康发展与企业进行深入交流。\n
\t\t\t倪虹表示，要继续巩固房地产市场企稳回升态势，大力支持刚性和改善性住房需求，进一步落实好降低购买首套住房首付比例和贷款利率、改善性住房换购税费减免、个人住房贷款“认房不用认贷”等政策措施。\n
\t\t\t住建部召开企业座谈会，释放积极信号\n
\t\t\t据新华社消息，住房和城乡建设部部长倪虹在近日召开的企业座谈会上说，要继续巩固房地产市场企稳回升态势，大力支持刚性和改善性住房需求，进一步落实好降低购买首套住房首付比例和贷款利率、改善性住房换购税费减免、个人住房贷款“认房不用认贷”等政策措施；继续做好保交楼工作，加快项目建设交付，切实保障人民群众的合法权益。\n
\t\t\t住房城乡建设部表示，稳住建筑业和房地产业两根支柱，对推动经济回升向好具有重要作用。要以工业化、数字化、绿色化为方向，大力推动建筑业持续健康发展，充分发挥建筑业“促投资、稳增长、保就业”的积极作用。
\t\t\t在座谈会上，8家来自建筑施工、建设科技、房地产等领域的国有、民营企业负责人作了重点发言，结合企业生产经营实际，分析了当前行业发展的现状和趋势，表达了对相关政策落实情况的真切感受，就推动行业健康发展提出了政策建议。\n
\t\t\t住房城乡建设部表示，要坚持系统思维、协同发力，通过科技创新和制度创新解决发展中遇到的问题。要深化住房供给侧结构性改革，强化科技赋能，提高住房品质，为人民群众建造“好房子”。希望建筑企业和房地产企业积极参与保障性住房建设、城中村改造和“平急两用”公共基础设施建设，促进企业转型升级和高质量发展。\n
\n\t\t\t来源：新华社、财联社、券商中国
    </string>
    <string name="news3_title">中央气象台：“杜苏芮”登陆在即，福建浙江等地进入风雨影响最强时段</string>
    <string name="news3_content">
        \t\t\t中央气象台官网消息，7月26日以来，受台风“杜苏芮”影响，台湾东部和南部、福建东北部、浙江东南部等地部分地区累计降雨量有100～250毫米，台湾岛东部和南部、浙江温州和丽水等地300～700毫米，台湾屏东局地超过1400毫米；福建东部沿海、浙江东部沿海、台湾岛沿海出现8～10级阵风，局地11～13级。\n
\t\t\t今天上午，台风“杜苏芮”将强势登陆福建，福建、浙江等地进入风雨最强时段，值得提醒的是，在台风登陆后台风眼经过区域会出现短暂平静，而后强风雨将再度来袭，公众不能放松警惕，需继续在家中等待台风影响彻底结束。\n
\t\t\t今7时，超强台风级“杜苏芮”的中心位于福建晋江南偏东方向大约105公里的台湾海峡海面上，中心附近最大风力有16级（55米/秒），中心最低气压930百帕。预计，“杜苏芮”将以每小时25~30公里的速度向北偏西方向移动，强度变化不大，将于28日上午在福建厦门到惠安一带沿海登陆（强台风级或超强台风级，48~55米/秒，15~16级）。中央气象台今晨继续发布台风红色预警。\n
\t\t\t预计今天，巴士海峡、南海东部和南部、台湾以东洋面、台湾海峡、东海大部，台湾岛及其沿海、福建及其沿海、浙江及其沿海、江西东部、江苏沿海、上海及其沿海、广东东部沿海将有5~7级风、阵风8~9级，其中南海东北部偏东海域、台湾海峡、福建南部的部分地区及沿海、台湾岛西部沿海风力可达8~12级、阵风13~15级，“杜苏芮”中心经过的附近海域风力可达13~16级，阵风17级及以上。\n
\t\t\t气象专家提醒，台风“杜苏芮”登陆在即，公众需做好防台风和防汛措施，在家静待台风影响结束。\n
    </string>
    <string name="video1_title">测试视频1</string>
    <string name="video1_subtitle">视频1副标题</string>
    <string name="video2_title">测试视频2</string>
    <string name="video2_subtitle">视频2副标题</string>
    <string name="video3_title">测试视频3</string>
    <string name="video3_subtitle">视频3副标题</string>
</resources>